FIFA19 Ultimate Team討論區 （71） sb reward又派垃圾

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦
[

公平咩？

好撚想中ICON呀

7 包全83
連續咁多個月都未出過100k以上
我諗玩到fifa49 都唔會中到古烈治呢個價既物體

見到 又icon 又泥馬
抽中咬人穌都廢事post

Van basten Raul crespo 同舒夫真高 邊隻好

我中施華同洛賓
縮返入老母個窿到先

咁都扮慘

今星期totw應該有拉膠
卡雲尼

留名等人1pack中基士文同阿古獸

prime gullit都中埋
下次無prime r9都唔準放上黎

葡萄

屌你咁樣抽一抽就夠走轉台灣

抽左幾多

數值上係RAUL
prime既話

落club 開埋抬 屌埋台妹

有古烈治就有閪屌

好多人都跌左唔少，有無人已經開始入返貨？

Sorry 講漏左 冇錢買prime
如果計中價呢
係咪van basten 最好

中左呢張

Ucl 好抵買 8萬就打包左shadow rabiot同kondoubia

借問聲，德甲邊位CDM 好用？

用開Daleney ，岩岩見平bid 左隻Javi Martinez ，但勁慢！

係咪只有Goretzka 揀？

RTC 啲人個價企得好硬
想入隻拜狗山齊士

但全能力+1要比成十倍價

futswap 個隻guilavogui

新swap個隻古拿禾古

想問下巴打有無呢個情況
早2日係ps4睇有3x張 sq fitness
金既單人fitness都有8x張
但岩先用手機睇得番sq fitness3張 單人10張
因為我唔用fitness item的
同一個星期唔係香港開唔到ps4

if demirbay

swap果隻 仲可以hybird法國

好似四張就換到？仲爭一張

BEST PRIME 205萬入 而家市價200
89 NEDVED 101 入而家99-100左右
TOTAL SPENDING 306萬
如果而家市價賣曬 實收285萬
實蝕21萬
屌你老母

neymar加icon咩玩法
neymar真心勁 用落兩隻腳射波都屈機

wl前放咪收多少少囉

有無人係有鋪癮鍾意做un吹隊

都係 所以之前覺得貴唔想買 跌左咁多忍唔住

上星期5 CHECK左都差唔遠
主要係TAX

呢兩張前景如何，巴黎嗰隻用過好勁

Sane定mane好用

賣錢

MANE應該好D

04還好
Psg就

兩隻一齊用
我放mane打RW

呢個好似係bug黎，轉頭試下重開/開ps4睇就係返度

下，點解我感覺調返轉
04 GK 賣26-31k
巴黎 CB 賣150-160k
04個升價潛力好大？巴黎好大機會進級到4強喎

有冇人玩過隻Maguire
咁慢係咪真係用到

巴黎果個好搶得 用落仲好過華拉尼
但佢出唔出到線先係問題
agility 77
好過好多中場
又夠硬又夠高
超一流

係唔係星期一朝早個價特別低？
打完個wl 想換哂條後防線 但係d 價蝕到唔想賣

sane要打落底傳中

而家第三名..

明....而家賣蝕21萬
好15 16

係
要入貨就襯而家

英超 herrera ozil henderson 仲好用過西甲班撚樣 拉杰迪 卻奧斯

冇哂現金

sb rewards icon撚全面進場未？

邊隻蝕21萬

我隻best 同nedved

你買返其他人個價咪一樣係抵咗

邊係中垃圾呀
好多人中好野
無我份咋嘛

買佢隻色都抵啦
岩岩我都買左張

herrera今集算一般 上集好好用

襯低價賣左張bailly 85
入番ucl bailly kimpembe fred

拿玻6分
利6分
巴黎5分
紅星4分

第5輪
巴黎對利
拿玻對紅星

第6輪
巴黎對紅星
拿玻對利

即係巴黎要連贏兩場先穩定出線
04已經8分
只要和一場都升到級

best 好唔好用？

今集好多人都平左好多
個個走哂去玩icon
利雲8萬幾就有

好撚7勁

德界算把啦
得哥利斯卡 萊斯叫勁

花曼上集神龍
今集閃都唔閃下

咩價放出去好

好撚野打少左個雲
朗癲二號 我屌你老母

佢細細粒應該都幾岩我用
但冇咁多錢
執左條後防先算

見你由sane 11萬問到佢7萬

ucl都係15-17幾抵玩

100 萬樓下有咩ICON推介? 咩位都得

後備70分鐘入黎放狗 好撚癲
快到痴線

係

nedved

LM位? LW得唔得?

20750入左隻未畀人用過嘅

補多十萬 古華特應該幾正

賣coins 500k ps4 $10=10k 包卡包稅
有意tg

NEDVED 有D似超強化版SON?

ST 用緊阿古，都幾好用，未用換走佢

ys 傳波都勁好又多

好抵
一隻85bailly換左三張ucl卡
睇個款呢三張都唔會再if

勁咩

里奧cb，林伯特cm，好用，夠大份，數值好

兩翼兩icon係咪唔抵
講緊有屁馬包皮平icon一半
我都睇緊100萬既icon 都未有想玩winger

打緊433 cm用緊 88keane , 好搶得，諗緊搭多隻攻果方面好d既cm

mbappe+lala or bale + de marcos?

我覺得今集有唔少卡勁過普通icon
prime果堆當然勁
但一般果堆有現役球員可以取代佢地

林伯特我見有人讚有人吊晒鬼

我打433...best同nedved 都有考慮過

rio用到完驚 真心勁 又快又大隻 好頂得

想賣icon換ucl live griezmenn 但就硬蝕....

講緊PRIME呀可?

有無人有左閘Maldini食評？

淨係果5% TAX 都甘啦

有無巴打試過用raul打cam

左翼唔覺有好多隻勁過尼馬
細哨囉
始終雙五星又射得扭得好勁
包皮更加唔洗講 應該得best

100%包皮

Anderson 86用落硬係麻麻地

有無人用過大簡? 好唔好用

有冇人仲未收到1050pt

200萬淨tax 都10皮
好難放buy in價+ 10萬

rio三隻都勁 但baby果隻同varane有d似

由第一張圖條後防線換第二張圖是否不智

我英超撚用緊UCL SON 同 SALAH咋

做隻UNTRADE番黎唔洗15/16重好，好似準備出ICON3?

用緊UMTITI已經覺得好勁...

大把人都平左勁多
利雲集集都10幾萬
尼恩高難個啲又係

我都覺

玩法國陣試過umtiti
lucas/varane/kimpembe都比佢好喎

nain今集慢左好多

可能因為我未用過你講果幾隻

mane普金勁過佢

推介kimpembe
好撚爽 快到傻

我都對過kimpembe，我直頭覺得佢係痴撚左線咁下下TACKLE

都仲好用既
睇佢得85但keep得住呢個價就知

我都係賣左佢 買左普金mane
有賺

又帶唔甩 一野俾人食左身位
我用山狗仲好

包皮？

紅卡 遲d做sbc食左算

今朝終於入左

我覺得SANE得個快字...D射波真係麻麻

中左張花曼諗緊用唔用 賣又唔係貴 係諗緊直接買保定還是辛9苦刷張tah

用落好用過varane 因為好靈活同上集bailly一樣
所以手控一流

第一次見人讚全能王

傳中勁
落底冇人追到
禁個地波

tah啦
有得升我覺得

第一次見
張野垃圾到

希望50年後我個孫會幫我中到牙朗

我拎佢走入中路分波 用落幾順

拉杰迪 卻奧斯 呢兩個都慢過 你講個三隻

肯定有得升 因為利華歐霸已經肯定晉級32強

我都刷緊tah 其實只係做左另一個任拎pack 差一個唔做埋好似差咁d
做完可能買扭亞同保定hybrid下

不過我HYBIRD唔到...應該

想請教下433 LW+ CM
用neymar NIF + firmino NIF
定d costa NIF + KDB NIF
比較好

利華就晉硬級架喇 04唔柒都應該冇問題 再升就要睇簽運

刷咗幾多場

賣coins 850萬

未試過 不過見之前升過上三四萬所以想問下仲有冇得炒

咁低rating

見對手用幾勁
明明睇數值冇咁勁

拎隻200萬同40萬比

我上年就係10蚊1萬既時候開始買COINS...差唔多時候了

RTTF Nacho好唔好用？
想買佢同ramos連ddg

10場真係好多
呢家先刷左6場 有d仆街好9 見你要刷任 用左德甲人追和之後即走場

靴里拉加shadow截波幾好

唔想博 陣間bam

大家點樣先可以傳波準啲
開左auto 不過成日斬波上前都到唔到

大家係用正方多 定 L1.三角多？

好唔好得過wass+干sir先？

回家了

我

中ucl live蠱惑大盜

直頭降Level

吸正評

THIAGO SILVA, 黑卡MARQUINHOS, 歐聯KIMPEMBE
3個選2個 咩組合好d

firmino 同kdb 個差別冇neymar同costa咁大
100%上面 neymar會救番你好多場

有冇巴打用kimpembe嘅陣容參考下
講到好似好勁咁，但暫時諗唔到點hybird佢

其實係 利華起碼有兩次升

上年買賣各一次，好彩收過信

Hi

直接砌隊法國

係bug黎，我試過，ps4無問題

無收過

拎隻右翼最強黎比
現役包皮第一啦

Sif

唔係2+聯賽 & 2+國藉都唔算hybird

下面換silva我覺得下面勁喎

想問下Umtiti 華拉尼同if hernandez
三個邊個最好用

拎筆錢買牙朗啦

silva kimpembe

Me

之前玩法國就
mendy varane kimpembe lala
aerola

而家玩巴黎mix英超
mendy kimpembe bailly valencia
aerola

我成隊法國hybird咗一隻艾巴落去

再掃多隻

我卡面黨
牙朗張圖好樣衰

賣左best 想入基沙文

最唔好用一定係umtiti
完全唔明點解佢今年rating高過varane

Kimpembe 真心勁，普金食龜都好好用

華拉尼 歐聯KIMPEMBE 拉莫斯 3選2 又咩組合好

平到

咁多隻法國cb佢最靈活

想搭多隻法國cb搭邊個好

由$139000開始同另一條友$1000一下鬥bid

佢高空波係好勁

仲有fut swap贊仔同otw verdi

silva 勁過marquinhos?

求食評
打4222 拍aguero 邊隻好啲

今朝開左隻 rttf Sanchez
想放左隻迪西里入icon st

巴打推介邊隻？

已棄game

hea玩勿認真

同問

又話出icon sbc 3

好過無，執返兩皮

咁平

灰撚左 禁錯一下制無撚左廿幾萬 平時唔炒卡 而家都要跟巴打搵食搵番個廿幾個番黎

雜色真係好型
Nainggolan 轉埋otw
Sandro 轉if
Casemiro轉ucl
再換埋迪布尼

咁用乜keeper好

基沙文110有得入

想問下ching 點改好 拉狗夾godin 好慢

華拉尼

Mahrez

Godin 換varane 定拉狗換varane?

你邊隻睇佢唔順眼多d ?
我會換走gordin

乜手機開pack都有水印？
見上個post有人講

拉狗 佢成日漏頂 以前用umtiti 都無咁差 同埋明明拉狗pac 高過umtiti 但回防慢到

冇 一開始我以爲黑包係好野 點知兩包都係咁

好用嗎

快啲出KLOSE SBC喇
德粉好想要佢

我覺得godin勁過varane
Varane 84 pace好流
嚴重overprice

成班仲成日鞭朗拿甸奴

係咩 我反而覺得varane幾快 追到人死死下
Btw用過閃金kim 都覺得好勁 歐聯版應該仲屈

我會揀基斯普
好似好多人搵緊ST icon
自己用過 韋利 連尼加
韋利幾勁幾好用
連尼加想放到而家都未放到

Futbin app 嗰sbc點試陣？
我淨係睇到人哋d陣

差3場金3
但依家搵唔到對手

但基斯普最貴
心儀係雲巴士頓，射波最勁

戰術討論下
前場：neymar fekir dybala 包皮
本身用4222
St: Neyanr mba
Cam: Fekir dybala

但因為cam兩隻都係左腳 又得三星 左邊就無得入大位射

你地覺得會唔會轉4231 好d?定有無其他陣建議？
St : mba
左cam: neymar
中cam : Fekir （比較慢）
右cam ：dybala

Nainggolan要IF有d難
個價成個double有d唔抵
換icon啦

其實icon前鋒你隻隻食完chem都爆射術架啦
睇埋work rate wf sm個d會好d

今個星期WL比隻Baby 雲巴屈過機 好深印象
我都睇緊好唔好all in 隻prime

Gk 轉icon

Icon 射波唔係考慮，因為食埋chem 隻隻都差唔多95以上
個人主要睇速度，氣力，跳躍，頭鎚

唔好 儲多7，80用阿朗

雲巴本來都想試，但3星sm同氣力令我卻步

但icon價錢穩定d 用住升級c朗好似唔錯

我仲要係打撚岩 佢唔知做咩跳左跳少左個零

有冇ST icon推介

韋利

33000 入左幾隻 usl Rabiot 等下睇下有無機會上返到5 萬,話曬都連尼馬同巴皮必用

Help

我都覺godin 好勁 之前搭umtiti 高波同地波都好少比人穿到 賣左umtiti 買左ramos 之後係咁頂輸 試過禁區外比人頭鎚lup 死 屌我仲賣撚左umtiti 去買ramos

入左prime nedved試打cam

我想問van basten 個agility 咁高 用落係咪真係反映到？188 咁高agility 好似好屈

有身形,icon 算平, wf 有 4 星,應該對得住個價錢

今日3隻walkout

砌唔掂

聽完呢度吹奏 沽左隻華拉 換ucl kim

希望唔好出局

比左咁多錢,唔差多一隻icon 中場

無錢....messi其實可以唔要

Luis Hernandez啲stat都幾好 不過3星腳
如果唔介意都幾勁 有速有頭槌

唔要 messi 點 link so9

yes 我都覺

但美斯好難連落去
今朝我都賣左

我都試過幾鑊， 真係唔撚知點解

唔出 hulk

reus好勁又唔想放棄 唔識連

14萬入左7隻歐聯matuidi

岩岩研左

請問
89 查斯古特點睇?
好似幾勁
我都考慮緊icon st
90韋利/90雲佬/89查斯古特
得90萬

希望快啲岀西甲league sbc

查斯古特我自己覺得好廢

7chem if Hernandez

唔用sif werner?

繼續FF

搞到都心郁郁想買，但就要換幾個位

ng like

屌你老母ea
本身23場贏16場諗住有得博金1
之後7場場場都中哂鉛
7連敗金2都冇 有冇病呀屌

咁冇計
wl 比sif werner 屈過幾場

你諗下係咪真係會連中7場先啦

打開彈彈波
唔知點解我用sane都爆唔到人

一定係我突然廢到7連敗啦
場場都狂中柱楣
人地就30碼weak foot都燙死我
我搶佢波又彈哂入我禁區比人空哂射
除左1，2場icon隊我全部控球 射門 射中又多過中 撲救就永遠少過人

彈彈波一中鉛就好難打
d人好似唔識傳波咁

我覺中鉛 EA黑鳩你一定有 但連敗多數係輸到自己唔冷靜

我真係唔識打反擊 比人打就有 唔知點解

蘇9 基士文 if ben yedder 如果打st點隻好？ 無咩skill move情況下
定基士文or if ben yedder 簡一隻打cam 正前蘇9

我應我有唔冷靜 但佢係中到我點打都輸
我上半場贏3球 下半場一開波d人好似轉哂銅人咁 踢條撚咩
比人30幾碼用wf燙入都唔知講咩好

我都係
唔知點解用親個個前鋒一比人逼就算噤左護波都冇用

平均價185k入咗7隻ucl van dijk

原來app會中好野 對唔住EA

我唔係呢種
我係踢法一定慢打 壓住人打果種

體質唔夠點L2都冇用

rabiot唔識用

用局都有歐霸
歐霸應該會屈到入4強 照升 冇得輸

有前無後

原來有得咁玩 咁都放心d

varane 不過不失 買隻hybird到又平d 算唔錯

aglity 同 passing 再高d 已經好適合我鐘意既cb

夠用一排

中乜

歐霸計咩？

跌落歐霸照upgrade?

歐霸計咩

有講歐霸會升咩

波圖隻歐聯telles又點睇，齋睇數值都幾強
有d想用黎hybrid neymar

開pack全垃圾

幾勁，又快又高

What happens if a player's club ends up 3rd in the UEFA Champions League group stage?
The player's card will be updated to a UEFA Europa League RTF item, they will not receive a +1 OVR upgrade for advancing to the Knockout stage, but they will continue to receive upgrades if their team advances further in the competition.

波圖呢d又唔會落歐霸又16強8強收皮既話其實應該IF Sandro好過佢

入皇隻cb最穩，
我覺得最少都會88-89

有錯請教

屌那星
開埋兩隻賣左4000

入古惑大盜/鏝城有排升

咁多人中好野

我就E1得82

有冇巴打知道呀fred可以點樣upgrade？
諗唔到似佢既模組
能攻善守又4/4

價錢差一倍喎

依段字我4個post睇左6次

85 seedorf

我都搵緊佢既upgrade 好靈活又快
用過kante但冇進攻

好過問幾點派彩掛

呢個月我預聽多50次

不過都係睇十二月一下 再升要二月真係都唔知咩世界

scream card 點轉6 pack 都問撚左10幾個post la

出新野咪無人問

自用就ok，炒就不了，壓住d錢太耐

唔係好明。。psg有分踢歐霸咩。。

但都好聽過幾點派彩

今朝中左古惑大盜
我玩意甲應該會長用佢
希望牙朗carry入到final
rw除左icon真係得佢

你係咪講緊意甲咋？

等3名咪落去囉
仲好大機會

大盜識自己回防補位

歐聯分組第三會去歐霸

如果sb為錢到e1 就繼續啦
我而家揀留係e2...起碼多個player pack抽

禮拜六續期 仲未收到1050code 應該早啲續期

明了

當然係淨講意甲啦
唔係既話包皮都已經收佢皮了

Ballack好似都唔錯

hybird包皮

D5用垃圾德甲贏10場都唔難

好彩無升班

ballack無咁靈活

咁不如pogba算啦

終於可以收負皮

我落撚左去真係太易打 打下打下又上番d4

開始會多icon隊

其實我覺得psg一係唔出線一係就會第4埋直接898

買都買88

三人中場 有普巴 fabinho 諗緊最尾果隻用邊個

本身用fred

呢隊點改良好

費明奴囉 打cm都唔差

Verrati to pogba

韋拉 古烈治 大朗

有冇新sbc , sms 食評?

玩普巴係放佢打進攻
定手控既CDM 再推波上去?

諗緊用佢定買kevin de buryne

有無86 anderson食評

西甲如果唔理hybrid varane(普金）同歐聯（會升數據個隻）nacho邊隻會好d?

我堆人1000000，你講一個都貴過全隊

快左....用起上黎爽左好多

唔講budget咪俾d最好既選擇你
可能你突然間發左達呢 點知姐

尼恩定佢

我覺得勁過尼恩

Griezman mbapp
Ben yedder

Yedder後備入黎撚狗

尼恩防中掂唔掂

組英超嗰班
其實LB RB好少選擇，你地會用咩

MENDY WALKER 100%

兩隊英超，用緊比爾連同mendy,歐聯shaw同李城右閘

Rb 用if lala

Ezp會唔會轉返做RB

英超都叫小選擇，咁有邊個聯賽多選擇？

玩德甲睇到呢句真係內心喊左出黎

西甲cb位最勁係未拉莫斯？

varane

因為LB不嬲好低數值

歐聯sbc抵玩？

已經有varane 佢撘邊個好

咁緊係組埋鐵3角啦

咁咪ramos

LB 有 robertson mendy

rb有walker可以長用
lb嗰d真係上唔到大枱，要hybrid

M朗 tripper
專斬左右角球

robertson 30000》35000

隻kimpembe都係等PSG出左局先買

防線咁改會唔會弱咗

raul食咩chem好

我會用返上面
kou防守一定好用過馬昆

gun jor

想用if Godin 搭kim睇黎都好難搞

其實kou定benatia好d

kou 一定好d , 不過難hybrid

2包rare mega 最高得82

請問有無人用過miranda 有無食評

等無得抽 應該會再升少少 目標4字

除左h/h成日衝前
其他都冇得輸

咁平都唔買來試下？
佢唔夠快

終於買左普金世三 300k

有愛

前場 finesse 全面開打

我覺得好好用 搭Thiago silva

用咗7x場
勁到痴線

佢同屁馬一齊雙cam

唔同type
玩後上入到禁區 sms >>>尼恩
搶中場/防守 尼恩>> sms
其實唔洗爭 意甲cm/cdm佢兩個玩曬

三大普金
世三 屁馬 包皮

宜家 世三 屁馬 包皮 cam

if 利雲前

全finesse 尻射

if martial 其實都好用不過想試新野 同全4star combo at least

85sms呢 都好好用？見69pac 會唔會好鈍

我係if ben爺 包皮 前
世3 屁馬 cam
前面4個鳩燙

放個陣單聲
跟你搵食

因為岩岩中左隻 又準備轉意甲 所以睇下佢好唔好用 好用唔洗買其他
同埋意甲好似好多勁中堅差唔多價 唔知點揀

用過尼恩防守麻麻
可能用慣高大防中

宜家icon 係咪入巿時機 暫時市價640k

kou + manolas

我想知你點擺位，可唔可以share 下

今次d包真係昆水到爆
ea真係衰過倫敦金

我用緊benitia 幾好

尼恩岩打cm多啲 意甲防中馬杜迪+allan啦

入場前？入場前就咁樣

儲緊錢買85blanc換rabiot，有排儲

淨係兩閘都升兩級
一諗下搵隻梳點守包皮就知一定取捨返中堅廢少少 都值

艾倫性價比真係高到痴線

今週 出varane 古圖 if martial
入 ucl kim 舉手 世三

每週轉少少先有動力玩

我反而鍾意睇d人喺自己個club度入咗幾多波助攻咗幾多球
唔係upgrade都唔會換

點定義鈍
你要佢自轉360再fitness shoot就冇可能
打cm跑上跑落就夠用

請問呢到有無巴打係玩燒味
請問有無教學 用咩陣咩人個啲咁
442？定普通443都得？

等梗IF法國CM
D資金壓住左

玩過 文迪 伊卡迪 伊巴 雲佬
淨計頭鎚文迪冇得輸

巴打通常打單箭定雙箭？

Kondoubia遠射好鬼勁 可能因為shot power 高stat
反而rabiot射波好難入

我覺得佢會好過馬杜迪
數值差唔多
但馬杜迪h/h
明明較stay back但成日見住佢攻起上黎衝到上人地禁區
人地反擊就失晒位

一樣 IF法國同西班牙 唔知等幾耐先升

已經4萬

兩類都試過
基本上對住icon拉膠高甸 燒味廢7成
單箭好處係 唔夠頂都有後上入下波
雙箭頂輸得兩個中場搶第二點輸蝕啲
我會用4141 兩翼出波靚好重要 落點真係爭好遠

係咪應該升級條防線先

諗住入張if M子玩燒味 但就係唔知佢應該打單前定雙前會好啲

我反而試過意西英都幾多防中
但唔覺allan特別好用
好似周身刀無張利咁

屌⋯⋯

學下野 傳中靚係咪只係分123格力 睇自己中鋒係邊個位
有冇得下下叫佢zip前柱 我d中鋒成日唔肯跳
但WL對家成日用矮仔飛頂跳贏哂我 我已經用緊華拉尼

我用if m子打433 場均1-2球
兩翼用返perisic同大盜係咁斬去佢頭頂

會無得抽咩？以為一路都會有添

要揾人代抽卡

雙箭都有唔同玩法
一高一快定兩座塔
我個人就頂唔順中場2打3 所以試過十幾場雙箭就不了

呢兩集既cross系統好難掌握 似似都會斬唔同位
有無巴打有教學

西甲打緊單箭頭
用緊dc狗
如果想再upgrade係唔係得哨牙蘇揀？
習慣用st阻住人地比左右翼/cam位後上插入

無比人燒味波頂撚死你咩？
之後我都用依條防線
比人斬燒味斬撚死

緊係唔係
傳中都分高中腰地波啦
箭咀又有影響 想傳返出禁區頂定貼門啲
Zip前柱我會出急勁地波 冇專登較戰術
飛頂方面 今集改得好明顯
有助跑衝頂一撚定勁過跳頂

咁又無喎 我隻洛迪高頂死人多喎

想換左隻immobile佢 完全唔識用
用過icardi又係唔識用
係咪將dybala推上前
Insigne放返中間
咁換邊隻左翼好

打開中間入攝 傳控

普通cross好撚垃圾
翼鋒帶落到三閘線L1 cross今集易入

比列錫出波真心屈機 意甲撚個個叫我換恩治斯尼/costa都唔捨得換 反而右翼麻麻

兩
兩邊一齊睇波 做乜9

我都想話意甲班前鋒好難用

D
最先upgo咩位好？

唔知係咪自己廢
用呢兩隻做唔到二傳

玩燒味玩多左feel到有少少秘訣幾岩我自己 唔知岩唔岩你 我落緊底斬之前睇下前鋒係後上緊定已經企左係禁區入面等 如果後上緊岩岩入禁區可以即斬 企定定等既話就試下再切入近禁區多少少先斬個前鋒就會攝番靚d既位頂 如果單純下下90度角斬入去其實好難制做到入波 一般我會搵機會令斬波球員面向多d多個target先斬 如果斬波球員直情入埋禁區既話按住L1斬遠柱入波機會都幾高

禁完斬波唔係喪禁射波制
控隻前鋒跑啱位先禁

大巴拿推st廢到
433（5）啦
啱曬打入攝

我講你條後防wor
洛迪高我之前雙箭頭用左150場左右，把握力真係差左d,換返單箭頭dc狗就算

學到野

屁馬唔好用
想son upgrade做屁馬
一係牙朗 一係就屁馬加哲學家

更新前cross 頂好勁
更完之後難入症

邊個陣會好啲

睇完巴打心得，攻守都可以做得更好

有兩隻25K入

*upgrade

角球就得
生波邊有時間接應
波到就一下抽埋去，唔駛勁禁
有時對方失位就直頭控定射重好

只要見有隊友空晒或衝緊入去
你配合返近柱或遠柱力度斬
佢自然識斬比佢
當平時長傳咁就ok
st 跑緊入去既話就3閘線前斬會易d 攻門

if bailly upgrade ucl vvd定rttf sanches

Super sub

3閘線姐係k角位 斜斬入去？ 咁力度呢？要禁幾多

papapa/willian

CB同龍門

求指點

點會冇時間
你都識講禁一下就得 咁出完波就等波到

糾結緊用OTW anderson定if martial

有咩人選

Rw咩人好

呢隻正呀

話說有一次打WL撞到條友玩角球超勁，但佢開角球前等好多秒，唔知佢等乜，但果場4次角球佢4次都入我

屌奶星隻山神跌撚到 拿拿臨200k放撚咗佢算

vvd ddg

有無rttf 熱刺山齊士食評

今集點用咁既數值

CB VVD
RW睇你咩踢法 落底Sterling Cut-IN 馬列斯

正呀，想換走dc狗
諗緊if yedder換唔換之際
出依隻
但係得上星期無打wl

無 隻nacho 做到野
但都想買華拉尼+ucl kim輪換

禁緊L1較接應球員 4球同方式

我發現斜斜地身好過90度好多

我之前隻nacho之前成日落左底，唔跟人，搞到成日比人頂死
但係見到ucl隻nacho心郁郁想換，原本想換varane

一定好用啦 你用son都e1

屁馬真係不敢想像

Confirm左會出咩？

拜仁山齊士估唔到幾好用

新版

咁似我嘅 之前我wl又係咁入咗三球
一球遠柱 一球禁區頂 一球近柱

係同一個方式，佢似係等d球員走位
每次都等6-8秒先斬

出既機會唔大
輸波入兩粒

attack attack attack

怪物黎

D coster 同 大盜
5*sm扭波一流

neymar除左阿朗之外最強

攻中位想upgrade 諗緊妹妹定 KDB 先
好似冇見勁人用KDB咁 我想個攻中可以鳩射

尼馬除左傳波 樣樣都最好

打假9 / CAM 其實好撚勁

睇6個細數，大數唔似84似再高d都得

右翼除左包皮 真係廢到呢⋯⋯

屌唔係出LW啊
想要ST啊

Matuidi 4皮幾抵唔抵玩

我都想屌呢隻4萬

遠柱34格力
近柱格半左右
睇你出波時近唔近邊線自己預返

只要有隊友係空電腦會assist 傳比佢

其實冇話似唔似 跟呢張已經加左好多 本身除左pace冇樣過80

唔知堅野定predict扮流出呢 入2球但輸波感覺窄窄地

基沙文張road to the final 有冇升值能力？

我想要

tah個任打撚死人

準備買

全香港都唔知有冇10個人E1到

有無人有85zola食評

今日個市搞咩反升左少少

世三
KDB
簡迪
沙拿

買哂4隻係咪要儲半年

請你不要戇鳩

日日跌咩

仲要咁既陣

唔敢想像俾個10m 陣有咩威力

youtuber 都好即刻收皮

一個月都得啦

抽一個Sb reward 都得啦

講到好似唔比跌咁款

更多 好多40k成交了

想upgrade Goretzka係咪得返icon先full chem到

上championship channel學野未

唔俾升至真

其實有無諗過d 球員會唔會有隱藏嘅狀態值？
好似以前winning 咁，綠色箭咀，紅色箭咀
有時一場波打到曉飛，一場波幾球easy shot 唔入，普通波都派膠接唔到

Sor先膠
派左彩 打完WL 升都正常啊

大家試過最大比數係幾比幾？

8比5

仲有成堆IF未放
等緊EA救市

我7比4 ja

google "dynamic difficulty"

禮拜五砌隊波打wl今日已經跌左就黎100k

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

8比2
賽前對面仲要send message 問可唔可以比佢贏
因為佢差一場拎金3

sor 唔係想話你錯
只係我好多時斬完波轉左人果刻
隻人已經迎緊波準備起腳或頂或控
好似唔駛點刻意再控隻人仔
我通常果一刻已經左姑向射門方向
我傳中有開assist

角球就當然係你所講咁控st
有時向後跑個圈賣甩對手先跑向落點衝頂
頂到會好有成功感
上年改左呢個角球操作係真實左
唔駛迫住企定等

呢張乜黎
西甲乞衣陣表示好想要

角球前柱走得空好大機會，我用渣古好易入

正常
所以我一早放晒成隊

有無super sub推介 budget 150k

好想搵人刷dr個20球
根本無時間打

不過第一次上到e3 都值返
但今日已經想再換人

用平民陣用左一星期
但成手89 蟹緊
好擔心

開始唔想計賺蝕

仲有得升 唔急 不過可以賺左先既

所以dr 抽untrade 係最好 無用嘅拎黎做sbc
有用嘅又唔洗理佢升跌

我都係
拎住aguero pogba kdb varane 果啲
跌到返唔到家鄉 放棄左

上E3有咩心得

我拎住icon蝕死
除非永遠唔轉人玩

sane mane

拎住隻91 maradona
好難抉擇放唔放

美羊stat
係射波低少少
但phy高好多

呢隻composure 同balance好低

求指點 洗唔洗轉下陣 同埋首要係咪都係mane換世三

見咁多人吹奏kimepbe
望一望 marking 81 header 80
interception 85

你真係搞笑 開頭就係咁講icon 換 icon 無得點輸 次次賺

宜家就話蝕tax肉赤

我都發覺準備時間愈長就愈準
即係推出波方向愈早愈耐愈好

有時彈落底線或回後比隊友出波
未上腳就較好方向斬通常效果唔錯

個人覺得中場會唔夠硬
fabinho 守有時會追唔切

一開始邊同
而家d野stable曬
同埋一開始80萬以下條數又唔同計法啦

好彩姐
最後一場對全icon打到加時靠租借c朗入波先達標咋

係 成日第一時間斬出去 會好準

因為個時升市 其實你買咩都有呢個效果 我trade無數次普金 if 之前咪一樣無咩蝕 仲有賺

標波用

而家d價fix 死曬
d人都有個底果隻野咩range
我仲要100 200萬
要唔蝕就要標高入手價10萬
無曬傻仔架啦

pogba幾時到四十萬頭 好想入

唔好意思 想問90度姐係 打橫爆落底即刻向上出波？ 我有無理解錯？

永遠冇呢D運

無 呢種無咁準

係 90度係直望底線咁斬 無咁準
望12碼點咁斬 易入好多

瘋狂keep of goal 7比6

好後悔冇做世3 sbc
渣住80/90萬係呢個時候又唔知買咩,
91世三同sbc世三自己用落唔知點解手感差幾遠

kick

Son打rw掂唔掂

咪啊屌你 52萬入架
比我用耐啲 感覺無禁傷啦

我上年已經諗
我覺得一定有
聽聞早期fifa 係有show後來至冇

有時好明顯全隊冇lag 但某人勁失準又一字馬又唔跑...

應該用有限既錢做ucl sms sbc 定直接買尼恩高蘭好

請問呢個陣前中場有咩可以改

各位有緣再見
要準備final
無時間玩啦

雙朗 告魯夫 尤西

今年第一年玩fut,中左隻86 vieri都唔捨得放

有限錢就揀隻吹得㗎啦

右閘sif lala 同juanfran 揀邊隻好

flashback juanfran*

做完sms sbc
用咗五萬幾加手頭上的cards

未必
Sms 可以加能力
Nopoli 都入硬16強

拿玻里？

拉素sorry

咁快？

兩隻都有 分別真係唔太大 主要睇link咩陣

之前主要用法國陣 所以lala 正選 冇氣先換juanfran
而家執一執過個陣所以juanfran 正選都可以滿chem

今日手氣好好，sb派彩加埋d sbc垃垃雜雜大小包，開咗10個，1個icon（從來未中過）2個walk out（開game到宜家只得隻kane），真心happy！

（巴打們盡量唔好屌 ）

屌你

icon唔屌屌邊個

今朝1 1954000入左隻raul
岩岩睇futbin升到2.1M
可能用幾日放返出去

而家課有冇11%off

我都係咁心態，同埋感覺untrade易中好野

打到2萬7分先打完隻tah

你咁樣po上嚟大家都知你咩心態啦
想點樣唔比人屌

我都係一樣正選lala 後備要攻強少少就juanfran

夾到chem 會prefer juanfran直接正選

又一個EA打手

見人屌gameplay就水人貨金 抽包

屌!!!!!!!!

百五步笑一百步

想人唔好屌又貼出黎

都係果句 臨訓前標高少少掛過夜賣試下 訓醒賣唔出自己繼續用 一晚兩晚唔得既話第三晚可能賣到

屌你老母 尋日差一場金三 輸足四場先贏到

仲要中prime icon

咩運黎 屌佢

講到得佢未中過icon咁

其實唔明有咩所謂 又唔係玩真錢
下一年又重頭黎過 有愛咪玩囉

有課金既咪玩緊真錢

自己咩陣玩得順咪玩咩囉

大大力咁屌添呀

不嬲普金會跌價
所以唔會買超過五萬既普金
除左Sandro，可以用到完game

你咁樣做，都係等比某巴打咒你全家架姐

我抽垃圾都抽咗咁多個禮拜喇，宜家仲係窮撚西甲，吸一次負皮姐。。。 放過小弟啦

又要做雞又要攞貞節牌坊，繼續瞓低比人屌啦臭雞

宜家仲係窮撚？

見到好多上年既自己 比BF迫害
出埋ptg totgs最既話 個個都砌到個陣五顏六色 普金真係搵鬼要

今年見人抽ICON = 上年既10倍都有

咪係 cls 隔日就有打手post icon

出黎見我啦96 真朗

係就post呢d 我即刻課佢老味8舊

仲要個個係陌生id

跟

好

咁好多人都唔用得喎

大把人由玩咗勁多集都未抽過好嘢啦

普金係會跌 但勁既可以捱到winter upgrade前

邊有咁恐怖唔用得 玩全if 肯定唔會蝕得少

跟 我再大多8舊課夠24000point

前打手收皮啦, 比EA 炒咗就出黎抺黑EA

普金包皮好夠用

下下怕跌不如唔好玩

全個市都跌你買人又咪係平左 驚西咩

點好用法

屌你老母

禁實R2
右菇fing兩下就過到人

竟然由大炒家講呢d真理

我以為我呢d自用唔炒既死忠 先明

但揸靚貨先夠膽講 唔靚既一早跌到仆左街 同唔會翻身

識打onetwo已經入到波

10:4

用簡迪？定基沙文打cm ？定馬杜迪？

你話想炒野就另計 自用普金卡跌就一定啦 阿朗去到2月都會跌

正?

法國隊窮撚恩物

包皮/BALE?

放coins 850萬 不散放

6：6
下半場大家係咁kick off glitch

用佢不如用干度比亞

玩咗兩個月仲成日有呢條問題

癡線轉左UCL van仔同bailly條後防勁到，頭又有

幫你地答，巴爾

bailly sanchez 好似最勁

雲迪克數值唔突出但用落好勁
拜利係咁輸12碼

我隻nesta都成日拎牌

一定bale 全game 最勁rw

我記得呢到有個巴打係爆炸頭隊

琴日190k入左隻ucl van仔 sbc開到隻bailly 試下用 點知又真係幾堅

點解ucl A山呢d擺明升硬既卡都跌撚到仆街

升左都唔好用

因為本來廢 升左都係無咁廢
同埋曼聯分分鐘十六朗就玩完

利申 曼

composure 低 比較容易食牌 禁區犯規 做柒野 個人覺得

scream 費蘭尼呢張卡真係好抵用

4萬買 成隻韋拉咁 仲要超好扭

屌我吧

會唔會打回原形架？

入好多貨 要出咩

爭d聽完想買 停一停諗一諗就唔想買你d二手玩具

用多兩星期會改數值

208場入46球73助攻 打防中

果陣仲要無放大衛雷斯入隊

今日個小陽春咁奇怪既

之前好似好少星期一升

有無專家解釋

我都有課 你課得就同燒錢架啦 除非你賣coins

仲有幾多人中prime icon
快d post

好叻呀 有無抽icon技巧分享？

bailly勁到仆街
同上年差唔多
窮撚恩物

有無人用son做rw

不了
成日送12碼

前幾日買左張if belotti, 好似用落好過icardi 同immoblie 場均最小一球

換隻 Guilavogui 定係用返 Fabinho
見隻 Guilavogui 數值唔差過 Fabinho

干sir啦仲諗

唔係prime嚟
不過都葡萄

停咗係度可以點

agger 最易送十二碼既cb 之一

不過有人用到e1 都無話可說

遲下轉90防就仲正

係wor sor
prime係93 分唔撚清啦屌個個都中ICON
好似乜鳩都係到見過，係仲未見到告魯夫

屌佢老味d大陸仔成日打功夫足球，係又鏟唔係又鏟

其實邊有得解
之前有人話同股票一樣
但EA 背後有冇做野又冇人知
低過市價buy now 比人秒既係真係bot
定EA 都冇人知架啦
至小我唔見喱到都算多人
但都唔見有人有bot

防守能力幾勁好易拍甩人地波
但靈活一定談不上
如果唔想換柏度，機本上呢隻換硬

5萬幾走晒

有冇帳號等級速升法，好想快d 45開100個位

放埋存貨大概有800k 用落都幾順 有冇咩位upgrade下？

之前都用緊if果張 幾場送一球

世三咁撚勁嘅喂

原來布達堅勞得5尺6，睇張相以為有5尺10咁

如果今晚我dr升到d4
咁星期4派彩係跟d4個rank分定d5？

5

d5

係，即使有輔助，自己推粒左姑去想要嘅方向，效果通常會好

屌你女友臭G

除左矮之外
其他能力都係屈機

DR升左上d4 d 分咁高

你地入波最多係邊個球員 唔計50萬以上果d貴野

阿古路

如果係4*sm就per9fect（雖然我仲未撚得掂sm ）

打SB比基沙文反吸

sb要反杯47銅卡都反到

係
好撚勁
打前攝黎攝去

德甲個potm幾時會出

第二場就輸

普金belotti
71球

OTW Witsel入唔入得過

UCL卡好撚平

都未公佈結果

點解馬度迪會係walkout 抽左7包就係得佢值錢

中bug

Kimpembe抵買到爛
等巴黎出局換UCL

歐聯版

普金都好用？

其他全垃圾 好彩都叫有隻馬度迪 唔係真係灰爆

普金

而家用anderson st場場兩三粒

陣1定陣2好？
陣1 陣2

Alex Teixeira

Kane 均場1.2x球 鳩射好好用

點解用大衛施華

要連左閘 英超左閘好廢

mertams唔岩打翼

垃圾EA還我血汗錢 1000 points 7包開得兩次board
第一隻西班牙CB皇馬 唔洗睇喇 Nacho
第二隻意大利CB祖記 Bonucci/Chiellini? 緊係出Barzagli啦

Azp打中堅好伏

唔係喎 16用到而家 唔錯 夠快

求指教

我都伏撚左 但你好似仲慘 我叫做有隻85既walkout
唉d唔玩既人就中古烈治

冇玩開荷蘭
放定自用好

意甲 gomez
入左百五球

強國土豪真係好玻璃心
本來仲諗住同佢一齊屌ea中鉛
點知佢鬧返我用benz場

學之前的巴打 1000point就收收皮啦

佢應該係抽1000 points既pack

Icon防中同st 二揀一買邊個位先抵玩啲

之前我話課左300 的人話完全唔算課金

1000x7呀清 柒咗喇

Zaha
100球

上個禮拜wl 19/30
有4場機會上金1...
EA真係好野
有場上半場好地地下半場嚴重delay
有場對手爆機陣
最後果場領先左89分鐘 90分鐘輸OG
加時輸多粒OG

好撚好用

mbappe
lala

其實簡迪應該打咩位 cm定cdm

猩猩隻巴黎中堅有無食評

牙sor 自膠

你噏乜呀

阿特蘭大聯球場都唔識
唔係唔知邊個窮

屈機 同上年拜利差唔多 好靈活

st

cdm

想問下UCL OTW既卡仲有幾耐有得抽?

咁如果係kondogbia pogba kante
應該係干sir定kante cdm?

Kante la
干蛇h/m

7000 point 都未必有好野 慘

陰影場正常都屌啦

因為每隻都跌破左52週平均線 所以大戶入市 先有小陽春！
利申 19鳩up專家

好用 唔洗4k

我抽兩包都有一隻馬度迪 究竟有幾多人都係

個陰影場閪係事實

好 試下先 洗唔洗較stay back?

Son
323球

我有 + 看守中間

假WALKOUT 前排抽到都話爽 成8萬幾
而家得4萬

Fekir
啲鋒成日換
攻中無換過

好人好者點會用陰影場

陰陽真係睇到眼痛

請問有無ucl kimpembe 食評，佢定係varane好用
巴黎果組反而出線最危係利物浦

等星期五又升返啲啦

係咪自動搶波？

拿祖ucl live 都有8萬啊 幾好啦

我開7次全部廢金8384

其實防中set截傳球好唔好 定default好

433(4)冇icon有冇機會可以RAMOS+KIMPEMBE一齊出
要連埋hazard同古圖斯

可能我睇慣無乜嘢
原來benz場係原罪

中場除左cam之外都會default

開角球啲黑位
個個黑人黑衫都睇唔到邊個打邊個

我隊4星半 同 5星隊 真係feel到4星半個隊會輕鬆啲反而

用benz 正西人

廢金拿祖嚟

最憎阿特蘭大

Allan定卡斯美路好 cdm

憎大陸狗>阿特蘭大

psn fifa points 要等幾耐？
岩岩買怕趕唔切買UCL

自己睇都辛苦

快d出高rate sbc打救我啦ea
好撚多隻buffon同ederson

我諗緊bf買ederson定而家買

話左唔好炒高rate廢金 何必呢

憎大陸/replay狗>阿特蘭大

買唔切都冇計 唯有留返等Black Friday先抽囉
反正都係中垃圾

賣咗啲廢人多番600k 買咩人好

最低價入 應該點都會升番既 不過真係要strong hold

尋晚叫左巴打入ucl 你無入咩

屌，你下下凌晨2，3點先出料

d貨塞住唒係到冇錢跟
等下個高rate sbc甩唒佢算

無太陽果陣亞特蘭大個球場係好靚，一曬落變陰陽就真係唔係咁好 用左一陣賣返出去

用巴黎一對中堅marquinhos kimpembe
龍門除左buffon 同icon 仲可以用邊個

法甲所有gk

打得幾好都敵唔過R1+O 仲要好撚串

等出下批icon等到就變化石

佢都冇話要full chem

咁佢sbc 2點 我都無計

*禁區頂R1+O

就算出icon 都唔會升得幾多

比賽嘅一部份黎

如果full chem 有邊個推介？
法甲d 龍門好似冇聽過邊個巴打講過好用

入場轉陣啦

咁多人儲咗貨等放

出又有幾多人砌得起 需求都唔夠

止蝕 今年ea唔會咁易俾你炒得起
除非你極低價入

就係轉陣都唔易砌

求Sterling說明書
食乜chem好

果隻歐聯古沙咁多人用既 , 好勁咩?

有無巴打有90 ZOLA食評

除左圖一換圖二可以upgrade有無推介 定攞十幾廿萬買隻supersub好

終於放到NEDVED 蝕DD
隻基沙文又貴返D

Ucl邊隻好炒

換走lkk啦

無時間做dr 20球呀

巴打們連EA server有冇事

呢個快過10場羸2球

本身諗住入auba 25 26萬果時 而家不了

各位巴西巴打
中堅如果Silva拍Naldo定Miranda好
如果Silva拍Miranda會唔會比燒味屈高

10場贏兩球打sb都得啦，無乜大志嘅咪改低難度囉

我係你就轉走marquinhos換varane連古圖

我想問下宜家做icon sbc仲抵唔抵
想做ferdinand 但係做要一百萬 我買都係一百萬

另外 makelele同kante會唔會差好遠？有冇巴打用過？

英超西甲最勁cb你地會點排，有無ching比到建議我

Fifa18先推到90幾個post，今年未到2個月就70

日日睇圖都盲

用陰影場仲扮受害者

Cancelo otw
賣200k 值唔值
Walker 先先賣8萬幾9萬

黑又硬

今年淨係曬命撚都幫手好快推爆D POST

[member]黎緊icon sbc會有巴西佬 實大把人做 襯而家低價入定堆87+實有賺［/member]

以前邊有咁多人幫ea護航

我好似打左8場先刷哂20球
好彩輸波都係2:3之類都叫入到下波
有時贏波反而先1:0

我最後打左廿幾場先完任

咁撚勁既

錫周三個任好難做
要贏波

刷電腦好易啫

92速仲食engine

Henselt巴打由個日開始就人間蒸發

又撚左件replay 狗

打左6場暫時輸1場 好彩係D5

用緊potm reus 隊做緊

我包皮都係食engine
蝕左4點

未玩 今晚試

不過講真 我試咁多隻 做like ucl hummels

個人口味 甚少犯錯 aglity 唔低 交波準 composure 高 高低救頂 食shadow 夠追大部份人

點撚法過兩扣黎

Sb 最易

我開頭係前半場德國
後衛試新果張ucl阿積士左閘hybrid左條荷蘭防線
頂你巴塞隻clisson廢撚到on9
試過一場派幾次膠
比人十幾碼窄位地波射入
最後頂唔住用返一隊7chem入返攻中同前峰入去算

張michael duffy係咩黎

你屌柒佢丫嘛 主場之利呀 柒頭

sor 醉醉地 打撚錯晒d字

忍痛....

pace agility short pass 70up
strength jump composure 80 up
185cm up
類似咁

仲要處女

豪撚到

最少升到92掛

升到92都要下年3月中 到時都唔知仲玩唔玩啦

90都好j了

到時可能50萬就入到

到時牙朗都平

佢為破處渣

到時出曬toty+winter up grade
呢隻唔知仲企唔企到價

好快就91先

打41212(2)
4個中場用緊
CAM: Dybala
CM: Nainggolan + Matuidi
DM: Prime Petit

賣左Petit轉Mid Seedorf點睇
CAM: Dybala
CM: Nainggolan + Seedorf
DM: Matuidi

91都要12中

出toty 中假價con都無得企

12月中

你地班撚屌係咁掃與

我都買左

課多pack搏搏

買黎型既姐 卡面係幾型
玩一陣等升91果時炒番起就要放

張卡design好撚型

BF應該會跌一跌, 但臨到歐冠比賽就升,
一贏波會升到把把聲

搵2隻巴西人link尼馬有咩好揀 唔計icon
諗唔到1隻法邊爐另一隻用咩好

卡片真係好靚
我都想買張留念

中超個幾隻?

牙Fred

睇返leaderboard原來嬴咗個29-1既

依啲好似一用就幾隻一齊 研究下先

係喎！陣間試

師兄有見地
到時所有野已經平好多

其實點睇是咪處?

我用佢打過

搞咩個市升少少升少少咁 今日星期一sb派彩喎

成班有錢佬，數百萬當係碎銀

Hulk , talisca, paulino 已經搞掂 4222其中一邊3角

r3睇record

最重要嗰隻尼馬冇位企

卡斯米路好月手

Ndidi+Gueye>pogba+kante

Sane好似剩係識落底
Mane會唔會全面啲

應該upgrade屁馬先定普巴先 定有更好選擇

真係好型 但係成百萬點買 都係買下普金打飛機算

去到12月中都唔知炒左幾多轉

隻龍搞乜啊

打DR遇到呢兩隻都係比佢地爆撚食哂塵
但感覺SANE勁D

我都開game用到而家
兩個喺可見嘅將來都有挺高嘅可能性有IF

Rabiot +Kondoubia

仲差成10幾萬先夠錢買nakata

1 pack得隻華拉尼

本身諗住用住先遲啲轉25 但係隻龍好勁成日神救雖然7左啲

如果禮拜五抽到紅卡Depay就轉玩法甲

1PACK咁多

我都係咁 最後都係放一隻德甲人打前就算
唔想搞咁多

Btw 2m budget cam/cm 有咩推介 諗住用一隻單天保至尊

無可能買呢隻 暫時全game水份最高一定數佢

我玩開英超hybird意甲
如果賣左隻KDB 350k
換UCL 250 + TELLES
會唔會好on9

還好 kdb會跌價 呢兩隻有得升

生得靚仔真係贏哂

用普金 同if 比個差價比 真係最闊數到佢

當然有錢係任性我明既

蘇格拉底？

Ballack 我覺得好好用

陰陽場
打到眼痛

今星期Depay Reus Cavani 拉膠？

馬圖斯 2.2m

跟佢衝鏡，睇replay, 再得閒的幾下波
佢嬲到瘋狂鳩鏟

問 因筆直有限
上下只能擇一
邊個好？

用lala平啲
利申lala打手

下
但你好似有愛 用上

用左幾場84lala
同de marcos差唔多

大巴黎隻右閘好頂得 wl靠佢救我

有冇人教下小弟，換左手制後，用r3會禁埋口戰術，有冇辦法唔要戰術

191
jump又唔低
stay back好似多隻高速cb咁

聽左有位巴打講
kante cdm
留中間 stay back勁到呢

同現實差唔多

有機會係壞制wor

有fd一齊互刷dr真好

IF梅利亞用LALA之前一直用緊
有D鈍唔夠靈活 最後都係LALA岩用D

如果同呢度朋友傾掂互相交換下面呢個（後十場金幣贏輸都加1000），係咪有著數？
消費一半有十場金幣增加喎？

曲線自爆

呢個陣如果想廢明奴換做大力神 有咩方法可以player 10 chem

如果轉442 大力神去ST係可以 但係會唔會影響能力值 ?

每週目標 決賽之路 我用成隊德甲打，入左波都唔計？有冇人同我樣？
可以點做

你有冇贏

賣coins 800萬，$5000

冇得送比朋友

800萬點過coin

下 贏先計
自
我隊德甲亂砌 有排打了

後備入隻德甲st

得整80 uth

有興趣買再分享

又減價

嗌左2日都冇人理我 唯有減價

呢個條件cls，dr已經難打，仲要贏波先計
利申啱啱做完攞左

拎住$5000仲玩fifa咩

終場出到隻mertens

Nacho頂唔頂到ramos

個價係幾吸引 可惜食唔落咁多同埋主要唔想再徙錢係隻閪game

有個交易TG架 大把人收

唔想哂錢落去呢樣真
留返比有心機又有實力既巴打
自問技術唔夠 又唔夠個server黎
放左coins人又精神左 又多左時間打rdr

真定假 呢2日搵親都唔係正常人
有個夠膽死話先幣後錢
仲有個話2000蚊全走 我真係想叫佢走...

想入coin不過新砌個隊都未玩夠
幫巴打推下 真係幾平吓

屌replay熄左，無得睇

有冇個GROUP分享下

明明我fd同你收緊 冇啦啦要人1炮過比錢先 同你講 5隻 10隻咁bid 再payme你一部分錢先 大家都有保障 冇啦啦又唔應機 上黎又post話冇人理你？

大家total課左幾錢？

理解唔到幾隻幾隻bid有咩問題 大家都有個保障
好難理解咩？

大哥 你話5蚊1隻咁比
我坐係度禁Payme check 1000次咩...

0

d ucl卡好抵入 585k入左ucl包皮

用過好垃圾

5蚊5蚊 唔好玩啦大哥

千三

係咪個個the group

唔係5蚊5蚊 我地意思係bid 5隻人 比5隻錢你 唔係5蚊......

-80

0課

標準答案
0課

但干sir個位 唔掂 除左普巴仲有邊隻法國cm好？

大佬 而家你tg又唔應 呢度又唔應 係咩意思

Server好撚lag喎

有fd上個月中左

屌 7包得84 ccc尼 glik 下年買幣好撚過

放pc coins 6蚊10k 有4m 收哂2200$

原來用ICON咁撚爽

紫卡迪比有冇食評

唉 又中廢嘢
Btw點解sb啲青銅白銀隊咁勁
頭先俾佢大炒 痴線

一晩比EA玩死兩場SB
對面個龍門好似食咗春藥咁 點射都射唔入

邊隻

90 ZOLA

買隻werner 打前, 哥利斯卡中場
瘋狂地射

想問road to the final 人 去到幾時冇得抽？

咁就已經爽 用真朗 尤西 包你升仙

重入UT有寫

隻game on9
SB都可以黑

我見佢左下角淨係寫住 xxxxx few hour xxxxxx 咁樣

向來我覺得第3場最難打
通常我第一 場有低rate就用傳奇打
第二場打最高rate 果隊，世界級
第三場打第2低rate果隊，世界級或職業
第四場打淨番果隊，世界或傳奇

師兄咁講又好似係
第一場贏5粒之後第三場打一隊差唔多rating嘅輸0:1
仲要難度一樣

唔想佢果個起親q都有，想佢入果個就點射都冇 連十二碼補射都唔中

其實唔係德甲陣係咪唔駛做
做完仲完拎多2皮出來解任先有隻85

dr delay好嚴重

都叫係，德國/德甲好缺人，做呢d 幾抵玩

除左7x rating係易打，8x rating個d難打程度好似random咁，完全亂咁黎

Lag到仆街

呢樣野舊年我都有感覺
用呢個方法打保到e1

5格都lag 唔鳩打了

隻tah我覺得幾好用

係日日打個感覺都唔同
我又唔覺得自己實力有咩改變

最痴線有時對面低chem,會搞到我隊波都on99

Agger

就係為左做果個pack 先做
無untrade都係20k 換45k pack 做左唔換埋好似差咁d

紅卡李察利臣

放850萬果位巴打 真心唔明幾隻幾隻交易有咩問題 你又要人一炮過 一時又話payme 一時又俾銀行戶口話入左叫我 咁到底我有咩保障 仲變到話我5蚊5蚊咁過 到底你知唔知自己講咩 搞左成晚最後幾個朋友賣哂隊波拎哂黎買lingrad蟹哂 最後一句講話有機會再合作就算
相信你有心放既話唔會咁

promo pack 個到 time remaining 1hr
咁係咪 過左時間就算買左卡都抽唔到rttf?

有無人覺得dr個gameplay好撚垃圾 仲要成日㩒完無反應

放850萬係咪個個一日打起碼15個鐘以上FIFA個位巴打

IF 利雲有無人玩過

2000場個位巴打好似係pc

有 勁到仆街